有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (347）

唔小心三百四十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

轉風向了～小心

巧勁咁 聽啲聲

要出街

早晨

咁危險都出

開左冇人通知我既

晒我時間

有股衝動想落街

佢算勁

一齊？？

分咗手 何必要打擾對方生活呢

佢嗰個係437 .... 唔使理 到時先入

無追po 有無巴打可以講下咩事

其實我睇唔到有人開左

應該係我book7左佢

我屋企依家先開始勁 有啲興奮

x2～不過家中觀察好了

～走得太前

過去提黎做乜 仲細咩 睇返現在啦

爆玻璃就真係興奮～

bear bear好似我知音人咁

可能真係細～

走在時代尖端

其實我覺得佢宜家係 派緊膠 帶畀我哋歡樂

點解拍個拖都咁撚煩

心智唔成熟嘅表現

因為我已經球體化～圓滑的

淨係佢

明知佢匡智仔就咪撚再討論啦

媽 好亂

仲以為我1001左

或不大體～

連仔點解唔bam 7佢

幾時進化埋做精神生命體

其實之前好想講 冇責任 幫人 教仔 .... 唔好理佢.... 我都係忍唔到口

膠子

煩/凡人如此 需要時間歷練

玉不琢不成器 人不屌不知義

熟成牛B

即係你比人屌得少囉 deedee

都係一種樂趣/痛苦

7成熟？

因為有愛/趣

出黎社會做野 着多幾條底褲
驚你後門頂唔住

死後～

人不吊不興奮～

詩詩你做自己認為啱嘅野就得
唔需要為啲衰人勞氣 唔開心

第4唔關我事

唔屌 咪睇你唔起 睇得起你 先屌你呀
懶自豪咁

熟成可以生食～應該係

早晨啊

血淋淋

又變人肉

見完佢講佢嘅諗法，都係算吧啦 你應該多謝仲有人同你講 任何嘢， 慳番啖氣啦

貞操鎖

你幫我解開心結 🙇‍♀️

吸大法～

呢個真

你都係呀 風風

大風到好恐怖

冇乜血的～熟成肉

未到最近香港

好想睇水浸到屋企樓下

分手對前度冷淡係正常事

不了～自己的鎖自己做

我想問係咪減弱左

我都想呀
唔知點解明明係知要由佢過去 但真係發生自己身上就唔想放手

要我落街飲個靚茶？

風雲再起～

但唔放心 都唔會有結果

全身式 巨型男用貞操鎖～

屋企冇牛肉

風風 時間會幫到大家

驚你俾我吹走

希望係咁啦

時間會令一切沈澱

大角咀有外牆冧咗

不算～

荃灣有棚架冞o左

【山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層外牆成幅倒冧

平心而論～其實中國又唔係咁樣 只係普遍層次低下啫

黑武士就是這樣

補圖

其實牛肉球有用豬肉

輕鬆

依家先知

明明好變態

黃秋生

生抽王

痴線屋企漏水

好勁～

血腥圖慎入
[url]

但已經成了 慈祥老人

一早睇過曬

唔入啊

咁經典我相信無人未睇過

出嚟啦風雲再起

咁又未必 三五成群到今時今日我都冇睇過～

好似係死圖

以為我有問題 睇唔到

好耐之前去唔知邊個屋企 咁o岩佢屋企人播緊 跟住我嚇到幾晚瞓唔到

del o左[/url 睇下

危險人物

真冧

回來了

早，今次打風好恐怖

樓下間小學響警鐘
好嘈

歌兒

應該吹到爆咗警鐘塊玻璃

今朝已經8號 小學點會有人

其實可以唔係佢影

冧咗外牆竟然得咁少碎片

樓下個平台水浸

慘

游水 就未得啦
浮潛仲可以

(故事發展)約到啲同學出嚟

隨時都覺得 啲窗會爆

吹隻橡膠艇

表妹甜古啲friend ？

想睇sad ending

食嘢先～

比較難忘

6面

現實已經太多

NO

紅燒牛肉麵

食家

痛苦使人成長

c煙決定

要加辣～雙辣椒

BBQ

撐船仔

跟住就全班都好勁重嘅詳

勁重? 加德里奧

敬重 定 勁重<指緊體重啵

上文下理 應該係敬重

好大風

滲水滲到hihi

抹到我想死

新人留名

唱阿牛

hi

尋晚同大家吹吹下水訓着左

點解999打唔通

係蕃茄妹呀
午安

咁又慘啲～

午安風～
我屋企都係成幢樓搖緊...

好好水～

唔洗驚 只要你唔係住緊97後先起嘅樓都唔會冧

頭先想上天台check水泵 結果放棄了

見到有人喺天台水

但會咁～

換冷氣嘅機會黎喇

推番入去應該無事

跌落地 好難冇事

個櫃同啲lego已經收咗皮

唔好啦 吹走你

...10年樓齡...

其實如果理解冇錯～ 建築物其實好似香咁～ 插喺啲泥上高 所以好正常

吹走唔係最驚 最驚吹啲嘢打埋嚟 一招了

有乜嘢錯 請指出

自然頻率

其次會電死人

冇～等個風走

咁幾時先走

椿腳坐係石層

騎牛區已回復平靜

冇風了

其實未必一定 如果唔係何來咁多 沉降

大半個騎牛區～ 都係填海獲得

完全唔怕水浸

係

另一類footing

填海 其實要十幾廿年先可以起樓 因為本身填番黎都未沉到實曬

點解我唔明明明講緊乜

識小小野咁話

諗起其實tko果d 都係咁樣

有d仲係堆填區 唔岩起樓

TKO都仲未沉完
只係冇人講 啲人先唔知

咁騎牛區肯定 違章

我唔明關石春路咩事

點會有人講 但其實佢地有野check 住既

其實好多 工程界都係咁側側膊唔多覺

其實果廿幾mm好少野
根本唔會影響到結講

有人講都係因為有工程係附近做緊野 搞到啲公眾恐慌咁

態度正確 其實香港好多工程都係土法煉鋼 今時今日 碼頭吊架撐仲係用人手 搵麻繩吊

因為香港個安全系數太高
即使偷工減料一半都唔會有問題

地盤啲師傅都係咁講

向下沉都仲好 起碼唔會變比薩斜塔

點解會咁認為

唔識打

能持續獲得糟蹋便滿足

其實有套標準 係填土區起樓一定會沉降 係設計時都已經有一個考慮 只要唔超過個範圍 其實冇影響

！！！

食咩先

明明原來真係變態

其實佢地會有point位長期睇有冇再沉降

冇追嘛 冇人同me聯絡

幾點eat

大眾無知 搞到好大件事咁

唉是鳩但

其實都冇擔心過 我諗暫時嚟講香港都仲係可信嘅

我跟大隊

暫時

會死～ 我一個等於你哋兩個

唔太～你地瘦啫

啲風又來過

有冇學生巴？～

估唔到你真瘦

打風個氣壓係咁變 耳仔好唔舒服

我有點暈

坐低飲杯暖水合埋對眼 會好少少

打算瞓到個風走

悶到癲

麥當勞和KFC在八號 九號 十號風球照常營業，但麥麥送和外賣就暫停。去座下～

又悶又傷心可以做啲咩

頭暈暈....又好好瞓喎

豬

毒啫

毒豬

各位早d訓 聽日番工

但學生停課

唉 時日太快 聽日都唔知點算

準時返工～

bearbear 我唔係講返工 我唔知點面對佢

誰 ？

女神

如果女神講咗俾佢嘅小伙伴知 咁我點面對佢哋

時間會沖洗～

你講過預咗有咩後果喎

如果真係承受唔住 不如轉工啦 離開傷心地

聽日希望佢哋唔返 就算返都當佢哋透明 收埋自己直到永遠

多情自古空餘恨，好夢由來最易醒；
豈是拈花難解脫，可憐飛絮太飄零。
香巢乍結鴛鴦社，新句猶書翡翠屏；
不爲別離腸已斷，淚痕也滿舊衫青。

畀人笑就預咗

聽日搭咩返工好

有錢咪的士 無錢就迫狗鐵/巴士

最怕封晒路

行路啦
再唔係可以選擇射波

好悶

天長地久有時盡～此恨綿綿無絕期～

只要你百戰不死～你就會變得越嚟怪～

教畜終於贏番次

八戒

見到人哋某啲嘢， 再加上自己ff， 覺得唔值得囉， 一個素未謀面嘅人， 應該咁講 佢呢度就算識咗幾耐， 佢寫嘅嘢就算幾咁 合拍動人， 寫嘅野會經過包裝， 同現實真人 可能係兩回事...可能

笑都有好多種， 唔好諗住全部都係恥笑，最多咪99%

滄海遺珠

我係善良的啤～這是善良的笑

聽日返工就煩 千祈唔好搭巴士

網絡同現實有差別
唔同次元

聽日要同山竹啲雨帶玩濕身

我訓足全個下晝

有無好啲

唉
笑啦 睇你哋笑得幾耐

哪個最無恥～那個就可以笑到最後

食緊

唔怕啦

聽日會比人準時番工的

不能想像， 正常佢點解會選擇 呢個人， 你睇佢呢個人， 寫嘅嘢 表達嘅嘢 佢嘅苦衷， 根本就不知所謂， 將啲大道理 堆砌埋一齊， 但係同佢 呢度所講嘅嘢完全無關， 佢選擇同佢一齊嘅原因 可以自己ff到， 所以你根本就......， 響呢度嘅嘢根本就.....

笑而不語 ......我都畀人笑

飯～菜～旦

我諗唔係幾好受

咁啱嘅 我家又係

我無

咁你想畀佢知嘛，你想試嘛， 呢個決心多過 其他嘛

有 虫叚 亻二～煙肉

落街麥當勞 排到出馬路呀

好似好好食

邊間？～

OK

你好

係咪唔歡迎我嘅樣

唔係 只係我哋比較多用狗狗啫 無野嘅

這是摸摸

荃灣 又食公仔麵

係吖

唔排了，返家淥公仔麵

隻狗係幾得意

做咩摸我

摸摸你 支持你

諗起就煩

我已經嬲哂全世界

Sor 我有兩個背脊

睇左你個po

凹入去添啊

你啲黑仔過左比我

要揸

完喇好嘛

煮左秘製豬髀

揸自己個肥仔波

唔想提

？！ 發生咩事呀

肥咗d.....d 啫

要唔要聽下傷心欲絕既下場

我而家咪係囉

Moto

你而家係傷心欲絕 未到下場

真係d....d 咩

濕慣身

可唔可以唔要

濕身play

雨褸好重 好焗

垃圾袋

不知幾想俾風吹走咩都唔洗煩

咁視乎你將啲野排得幾重要

let's get wet

準備定多套衫返工好了

小心暗器吖..... 飛釘

又咪係焗

邊啲

唔濕同焗不可兼得...應該

完美裝備

瘦底飛唔起

好d啦～同埋屋企冇搖 好好多

我都覺

冇笑過 我好中意肥仔波

肥仔波好好揸

型棍

如果可以我想一直生活係幻想之中

咁何必自己破壞嗯個幻想呢

或者係

但係現實迫我破壞

沉醉係幻想係最好嘅

咁你男朋友有無同你點慶祝

睇個樣都知無

連生日快樂都要人提先whatsapp講
點會有慶祝

試下等你自己忙完個比賽再同佢好好傾下

得兩個月 咁可能冇咗新鮮感

我既心事係 我成日比好多麻煩自己 搞到自己日日都好多野煩 有無人可以屌下我話我on9

例如？

？

其實可能已經對你嘅事唔再上心

例如 自己走左去報ocamp之後又後悔唔想去
寧願自己摺係屋企訓教

呢個可能性都幾大

...咁算啦好明顯勁唔上心 無必要曬心機曬感情
你地拍左幾耐啊

可能你鍾意自己一個人 唔太鍾意團體活動
而家知都未遲

你講下咩事先 我再話你

給你一記鳳凰幻魔拳

其實去左一定冇死wo

所以我決定左唔去 寧願當買個教訓 都唔想比錢買難受 但我依啲自尋麻煩既決定就令我無啦啦無左幾舊水

碌翻上去睇

社交恐懼？

我有去oday嫁 其實我唔係毒撚 我都好投入好主動識人 同班莊員都好熟 反而我主動去識既freshman佢地比我既反應都幾冷淡 自問自己社交好正常 但就係唔中意做依啲團體活動 覺得好勉強自己 本身就係想試下踏出自己舒適圈 但可能真係唔岩我啦

不如你就比個冷靜期大家
直到比賽完 都唔好見面
之後先再約出黎好好傾下
冷靜過後 你會知自己心意

me 我驚我會淆底唔出現

淆底唔出奇

咁咪俾一個月時間 大家冷靜一下 諗清楚將來條路點行

好啦多謝你地 我就當買個教訓啦都唔想比錢買難受

食左啦 有時都覺得連登好有愛

多d上黎吹水

但我上堂識到既frd仲舒服

唔好意思大家

應該得我一個覺得冷靜期治標唔治本
你地好似無人講到問題重點 同處理既重點
我覺得你地無提到

Sorry 我真係覺得咁做唔夠

豆豆 你點睇呀 應該要點做

Sor 咁樣做治標唔治本
今日唔溝通 等幾時？
要既係技巧 唔係避重就輕

避重就輕 係tum女補鍋避鬧交避小事化大就幾有用
但今次唔係囉

願聞其詳

我諗你明我意思了

Sor都係未明

唔明

蕃茄如果你係局外人 你睇到呢件事你會點做

唔明+1

廢青lm

有好好傾下咩？你睇多次

生日快樂呀
我聽日生日

其實唔係話冷靜完就算
係應該俾啲時間大家冷靜 諗清楚
唔好再比依家呢排嘅情緒影響到大家溝通
之後等蕃茄比賽完
有多啲時間 先再傾 咀樣會比較好

水水！ miss u

禮物

我生日都唔知點過
Dayoff打風

無

miss u too bae

死未

生日快樂

落街買信紙

廁紙得啦

兩個月都咁 個熱戀期都好短下

btw 生日快樂

發生咩事

我今日打咗成日牌

9up
唔洗啦sosad]

唔想知

唔好講

百零姐

佢點嘈你／？？

你之後轉咩工？

講

呢d野你自己諗啦

佢上唔上心佢點對你真係你同佢自知

外人唔方便插手

生日快樂 🎂

追po先

人～

有時你只有一個emoji想人怎理你？

yes

有

咁樣呢個時候傾幾多次都冇用，不如冷靜下

咁係單方面講 唔係傾 搞清楚先 部分人好似誤會哂咩係有效用既溝通
溝通過先 要諗要唔要冷靜期 同沉澱

重視同付出先係重點
將重點放落每一個男仔做錯既位置 好容易變嘈交
要有技巧咁講 更重要既係想知個男仔點諗 唔係審犯

我太低級 感覺好難私chat溝通

U just want attention

叻囉

no 白卡係大晒架

好似有大大粒花生

其實有咩問題 可係ig dm tg 呢度照講就得
唔需要用emoji類似重覆性既野 無人明你想講咩

包括我可不可愛

Charlie puth-attentiom

不如ig gp chat 我覆唔到都有其他人覆你嘛

殺人唔洗坐

佢一定岩1

女神無啦啦唔應機，明明呢兩日傾得好開心

得一個emoji有咩問題

有咩可以係度講 點解要私下傾

已經去到我handle唔到嘅地步 sorry

晚上大家好

咪就係要佢講 有技巧地唔要佢反轉話人
從來都係咁
好難溝通 就唔洗佢講？

佢知道你鍾意佢 然後佢對你無感覺 所以已讀你

part1

生日都唔記得，呢個我就覺得太離譜了
幫唔到口

每個case唔同

無呀，都係正常溝通，見佢不斷上線都無覆 不過都多謝你秒覆我，有點感動

其實我反而覺得蕃茄內心諗法重要啲

佢話你老豆老母？

比囉

你有種咪

有第二個比你重要嘅人搵佢？

點解咁似我個case

你之後轉咩工

係有理由 面對面都可以唔理你 傾傾下唔傾好正常

點解個個咁鍾意打我

#745 part 1

可能本身沒興趣 開始就禮貌

有咩問題

差唔多廿個鐘

真係好耐

你都擔心好多人

一日不見如隔三秋

大家有無試過突然一種空虛嘅感覺？

突然好空虛，想搵人傾計但發現一來唔知搵邊個，二來唔知要講咩。

痴撚線老細
#745 part 1
#780 part 2

都沒見過 點隔呀

咁佢有無擔心你

真係痴線既

番大專見到個係補習社見過的女仔 應該點樣識佢？

幻想下啦

點解會擔心我

如果你冇上水我可能會

因為佢都無見你廿個鐘

唉 一個星期先見到佢一次

我想問你返乜工

你唔係成日約人既咩。點解約佢唔成功

冇權禁止人哋講乜 而佢講啲乜， 其他人自自然然會畀啲乜反應佢 ...可能

應該點開場？

我有超能力

要呼吸就要上水

我係直接問個女仔: 可唔可以畀你WhatsApp我

@一次

[quote]痴撚線老細
#745 part 1
#780 part 2
#806 part 3

上班

反而吸到大陸人同南亞人

好耐沒放過紅日

佢只不過係派膠， 一直都係， 你覺得人哋唔鍾意你? 點解要要求人哋關心你， 你唔關心人， 人哋點會關心你

May i...

如果果期係紅色系 係咪要搬舖

好想知點解救全家

咁你走未

同男朋友都好鍾意打機
我就自動自覺避嫌
避到完全冇再同男性朋友玩
同Team 有男仔我連mic都唔會開

佢呢 成日同啲女仔玩果時把口都唔識收
講埋啲野over哂佢都好似唔覺有問題咁
其實係咪我太傻

以佢咁樣 其實我根本唔洗咁樣避嫌？

你的態度=我的態度
用呢個原則去處理

係人地對你態度差 你亦唔需要太友善

叫舊老細捉住

Balance

唔係 係唔需要避嫌到咁
正常打機傾下計 有乜所謂
只要話題唔係超左介線

做好自己 都唔會俾人珍惜

噉做咪即係表示你在意對方

你好阿～

gogogo激死佢

情侶間 當然會在意對方

啱呀 我會更加落力減肥keep 身形
佢成日覺得打機9up下好小事
但我覺得終有一日咁樣撩下撩下會出事

thank you

會有咁嘅機會

我地係走到請唔切

笑左 俾爸爸媽媽睇cctv

仲停緊電 好熱

比我一定哦哦哦 扮死狗

因為我知道如果佢仆街死左比人問起佢同邊個嘈過 一有人話我 就會懷疑我

我都好想食甜品

諗定幾時坐低傾未

日日著紅衫

邊區?

邊到停電

大家聽日洗唔洗翻工翻學

6點前落8號

要呀屌佢老母

屌關咩事 我岩岩知唔洗翻

大家既心事都係諗緊洗唔洗翻工翻學

唔係

可以嫁都

好正常～

邊個生日

屌佢老母

西紅柿妹

新人路過

聽日準時返工

我都係唔去 sorry.

嘩咁勇既有個咁剌激既活動

聽日返幾點

所以唔去嘅自己改完個名單再通知我

香港天文台（簡稱天文台；英语：Hong Kong Observatory，縮寫：HKO）是香港特別 ..... 由於天文台隸屬於香港政府商務及經濟發展局……

errrr...我....我....

我家冷氣壞左

咁唔好開囉

今日唔開都ok既

唔係 因為...

成間屋玩完都似～

你地呢2個星期有咩時間？ 我收左工join！

等我問下佢哋

9半

元朗

呢排好鐘意
下次愛你 井

好睇老夫明天本身放假

你放幾先

到時扮路人去撞下

最早都8半 diu ot到死

咁慘

咁唔通開窗呀？

無氧氣喎

哈哈
及時行樂啦去

最怕有啲野講左出嚟，人地唔明或者覺得好小事。
所以唔敢亂搵人講。

但唔搵人講又屈係心入邊好唔舒服

開廁所抽風同廚房後門

你開冷氣都未必會有新鮮冷氣入架

四大 循環

開埋後門

廚房門囉

唔開既話其實就算你開冷氣都唔會有鮮風入架

廁所無抽氣扇。廚房隻窗向街

起碼有氧氣。你試下關晒所有門窗一個鐘你就會明我講乜

下咁你平時沖涼咪焗哂d濕空氣係入面囉

有隻窗連廚房

你咩屋黎 好怪既設計

同埋你冷氣點樣壞左

你舊式四四方方既樓黎？？

點解呢到會變得有人吹唔到水

慢慢講

去邊呀

佢諗得太多 ....可能

試下諗下呢句解唔解決到問題

窮等人家既屋囉

我無義務去解決 就算有方法 唔係講就得

真係怪 因為我見新既樓再西既都會有抽風

其實係我

屌 唔好玩嘅

歧視窮等人家？

諗唔到改咩名好
尻改

咩壞

太多了

講奇怪就歧視 廿幾年前既公屋都有抽氣扇

都要好彩先住到公屋架

講窮公屋就唔窮咩 講公屋係咪又要叫歧視？

奇奇怪怪

你果d係咪黑廁黎 又會唔裝浴室寶